和理非 求你哋唔好走 人數一少過警察就對面開波

有冇方法喺popo後方入到夾擊

兄弟爬山各有各做.呢句話邊個講架,
前線唔聽和理非,
和理非繼續堅持和理非,
請唔好迫和理非出撃, 佢地唔係勇武派,

你話分化又好乜都好, 5毛又好,

西營盤重兵 香港大學站出反包圍

推

push

反包圍完之後又點

p牌仔分化撚出擊

之後先算

自然有人做野

一齊推一齊退！

逼到黑警棄械投降

屌許志峰講完要求同小隊指揮對話跟住班狗即刻推進

好

唔好意思借個位

三毛五毛見分化和理勇武失敗，依家spin去分化泛民、社工同劉細良，為保皇狗屌票

推 出緊

預左你話分化, 咪繼續唔好聽,
繼續前線話事, 繼續比人圍捕,
捉下一個又一個, 好快無晒,